覺唔覺用d外科口罩頭箍勁on9？？

勒住個頭咪仲唔舒服

樓主投汪洋達

大亨唔出選

大把野撈

樓主九西碧云30年忠粉

上面咪離題

有冇圖

咁你覺唔覺用d外科口罩頭箍勁on9？

上面咪重複

似佩哥（狗）帶開

我覺得用d外科口罩頭箍唔on9
樓主點睇

點解

我覺得樓主on9

可以防止勒耳 你點睇

戴完係咪唔會咬人？
想買隻比我屋企隻狗

點睇射撚滿又食新女

邊只

但勒住個頭

你
大陸狗

耳會斷 頭唔會

我住香港內陸